12.8 係咪唔記得區議會大勝

請區議員見po落街吹雞

thx

區議員唔吹就落樓叫佢吹啦

毒撚開po冇人理

128 128 128 128 128 128

推返上來

再推，區議員落街宣傳12.8
唔係選你把撚呀

推唔郁，屌

推呀